其實只係等邊個忍唔到

愛從來都唔係無私, 從來冇包容一切
每個人有自己對對方既好, 但對方唔覺係既
咁所謂既好都係冇L用
而人人都有缺點, 大家互相發現
自己選擇包容, 對方選擇忍耐

自己寧願食少d, 連衫都唔搭得買
為既就係因為對方想買相機, 買鏡頭
對方洗多左, 但又有模型想買
就買比對方
即使對方發脾氣,
即使覺對方都有做得唔好既地方,
都唔敢出一句聲

為左唔好令對方有壓力, 不要求接送
不要求禮物, 不要求驚喜
為左唔好成為一個港女

但最後, 佢都係睇唔到我既好
佢睇到既只係滿滿缺點
佢睇到既係佢從來冇可以改善既地方

鳥胺酸 馬前卒 狗爪邊 龍虎豹
傳說中呢4樣野有巨大既秘密。。。

唔出聲先死
不過利伸返有時可能就係出太多聲

用自己最大努力去付出一切
你以為自己好大犧牲好偉大
到頭來先知原來付出錯哂 你俾嘅根本唔係佢想要嘅
對方仲可以一句拋過黎話你份人好自以為是 好唔了解佢 甚至成為咗佢嘅壓力
關係同感覺一變差 就好難翻轉頭 咩都係藉口...

愛從來都唔係無私, 從來冇包容一切
每個人有自己對對方既好, 但對方唔覺係既
咁所謂既好都係冇L用
而人人都有缺點, 大家互相發現
自己選擇包容, 對方選擇忍耐

自己寧願食少d, 相機, 鏡頭都唔搭得買
為既就係因為對方想買衫, 買手袋
對方洗多左, 但又有香水想買
就買比對方
即使對方發脾氣,
即使覺對方都有做得唔好既地方,
都唔敢出一句聲

為左唔好令對方有壓力, 每日私家車接送
不斷送禮物, 不斷比驚喜
為左唔好成為一個港男

但最後, 佢都係睇唔到我既好
佢睇到既只係滿滿缺點
佢睇到既係佢從來冇可以改善既地方

女對男咁而家好平常
樓主對男咁反而受傷係而家好唔平常

咁你仲忍？

都係等緊機會大爆發
冇事冇幹/ 小小事實唔會令自己下定決心
但往往等緊機會等等下就會拖左好耐好耐！發覺其實都係自己唔捨得